用開手工皂嘅巴絲入一入黎

成日聽人講手工皂，有幾屈幾勁，可以去暗瘡，痘痘，死皮，甚至皮膚角質化都有用，是咪真？

有冇巴絲可以分享下用後感？

有冇人又有用過敍利亞手工皂？

想知點解

得都想知呀，諗緊買唔買

我自己整開手工皂 其實皂係要持之以恆咁用就會見效
原理係本身你用開沖涼液有好多化學野 用手工皂就少左好多化學野 所以就會覺得多多少少都有用